自問智力高同熱血嘅入一入嚟

有一個現象似乎越來越明顯，在 Facebook 出 status 需要加上「智力門檻」，越嚴肅、認真的事更需要加。

智力門檻：130

感又點?

點睇其他人睇唔明就出咗去

秦好波！

雖然我不是跑得最快，但卻從不後退。